{"user_id": 102, "name": "Micha\u0142 Wejman", "city": "Kutno", "street": "ul. Orzeszkowej 65/78"}
{"user_id": 103, "name": "Cyprian Bazylewicz", "city": "Mielec", "street": "ulica Orkana 34"}
{"user_id": 104, "name": "Dariusz Lesik", "city": "Police", "street": "al. Wojciecha 62/42"}
{"user_id": 105, "name": "Fabian Albin", "city": "Konin", "street": "aleja Brzoskwiniowa 20"}
{"user_id": 106, "name": "Ada Leszczuk", "city": "Gdynia", "street": "plac Ja\u015bminowa 93"}
{"user_id": 107, "name": "Nataniel Wyskiel", "city": "Gdynia", "street": "pl. Browarna 997"}
{"user_id": 108, "name": "Aniela Kontny", "city": "Mielec", "street": "al. R\u00f3zana 55/94"}
{"user_id": 109, "name": "Marika Mitera", "city": "Radom", "street": "al. S\u0142owackiego 30/33"}
{"user_id": 110, "name": "Fabian Pakos", "city": "Szczecin", "street": "ul. Skargi 714"}
{"user_id": 111, "name": "Kalina Kie\u0142ek", "city": "Mielec", "street": "plac Konopnickiej 33"}
{"user_id": 112, "name": "Leonard K\u0119sek", "city": "Kutno", "street": "plac Zbo\u017cowa 11"}
{"user_id": 113, "name": "Konstanty Stawinoga", "city": "Gdynia", "street": "al. Bukowa 477"}
{"user_id": 114, "name": "Melania Szwiec", "city": "Police", "street": "al. Magnoliowa 534"}
{"user_id": 115, "name": "Ignacy Hrynkiewicz", "city": "Mielec", "street": "aleja W\u0142adys\u0142awa \u0141okietka 97/54"}
{"user_id": 116, "name": "Stefan Zagu\u0142a", "city": "Gdynia", "street": "pl. Sko\u015bna 66/60"}
{"user_id": 117, "name": "Karina Kapka", "city": "Kutno", "street": "al. Sybirak\u00f3w 98"}
{"user_id": 118, "name": "Sebastian Nocek", "city": "Konin", "street": "plac Sportowa 22/31"}
{"user_id": 119, "name": "Nataniel Wojtyna", "city": "Police", "street": "plac Turkusowa 17"}
{"user_id": 120, "name": "Kajetan Kolek", "city": "Kutno", "street": "al. \u0141ab\u0119dzia 21/86"}
{"user_id": 121, "name": "Pawe\u0142 Bieniak", "city": "Konin", "street": "al. Dworska 65/32"}
{"user_id": 122, "name": "Ksawery Melka", "city": "Radom", "street": "ul. Skargi 04"}
{"user_id": 123, "name": "Angelika Pachnik", "city": "Mielec", "street": "al. Pla\u017cowa 982"}
{"user_id": 124, "name": "Apolonia Radko", "city": "Szczecin", "street": "aleja Norwida 42/35"}
{"user_id": 125, "name": "Bartek Bystro\u0144", "city": "Warszawa", "street": "plac Kolejowa 74"}
{"user_id": 126, "name": "Mieszko Pielach", "city": "Kutno", "street": "al. Piaskowa 61/42"}
{"user_id": 127, "name": "Marika Elias", "city": "Warszawa", "street": "al. Ba\u0142tycka 317"}
{"user_id": 128, "name": "Hubert Haraburda", "city": "Radom", "street": "ul. Mokra 720"}
{"user_id": 129, "name": "Tobiasz Goral", "city": "Warszawa", "street": "pl. Podg\u00f3rna 58"}
{"user_id": 130, "name": "Adrian Golisz", "city": "Radom", "street": "pl. Olchowa 89/00"}
{"user_id": 131, "name": "Angelika Kostek", "city": "Kutno", "street": "ul. Wieniawskiego 652"}
{"user_id": 132, "name": "Julita Tymczyszyn", "city": "Radom", "street": "plac Tysi\u0105clecia 602"}
{"user_id": 133, "name": "Dagmara Bastek", "city": "Szczecin", "street": "plac Wilcza 60"}
{"user_id": 134, "name": "Klara Szczesiak", "city": "Gdynia", "street": "ul. Cicha 47"}
{"user_id": 135, "name": "Eliza Reimann", "city": "Konin", "street": "pl. Diamentowa 804"}
{"user_id": 136, "name": "Olaf Skwira", "city": "Radom", "street": "aleja Nowowiejska 647"}
{"user_id": 137, "name": "Marcel Kud\u0142acz", "city": "Police", "street": "plac \u015aciegiennego 94"}
{"user_id": 138, "name": "R\u00f3\u017ca Jakimiak", "city": "Radom", "street": "ul. Zamkowa 673"}
{"user_id": 139, "name": "Kamil Kochman", "city": "Szczecin", "street": "al. Krakowska 44"}
{"user_id": 140, "name": "Marcin Kobos", "city": "Radom", "street": "ulica Majowa 61"}
{"user_id": 141, "name": "Stefan Piersa", "city": "Kutno", "street": "al. Na\u0142kowskiej 01"}
{"user_id": 142, "name": "Marcin Zander", "city": "Radom", "street": "aleja Podle\u015bna 82/30"}
{"user_id": 143, "name": "Karina Jeka", "city": "Gdynia", "street": "ul. Na\u0142kowskiej 50"}
{"user_id": 144, "name": "Sylwia Sprawka", "city": "Radom", "street": "ul. Rejtana 53"}
{"user_id": 145, "name": "Fabian Tywoniuk", "city": "Police", "street": "aleja Kr\u00f3lewska 93"}
{"user_id": 146, "name": "Gaja Capa\u0142a", "city": "Szczecin", "street": "aleja Sybirak\u00f3w 75"}
{"user_id": 147, "name": "R\u00f3\u017ca Skrobot", "city": "Kutno", "street": "aleja Kolorowa 17/01"}
{"user_id": 148, "name": "Franciszek D\u0142ugajczyk", "city": "Police", "street": "aleja Piwna 815"}
{"user_id": 149, "name": "Justyna Milka", "city": "Konin", "street": "aleja Podmiejska 09"}
{"user_id": 150, "name": "Ada Gasek", "city": "Szczecin", "street": "al. Brzozowa 051"}
{"user_id": 151, "name": "Dariusz Kunka", "city": "Gdynia", "street": "plac Lubelska 480"}
{"user_id": 152, "name": "Marcin Groth", "city": "Kutno", "street": "aleja Sosnowa 47"}
{"user_id": 153, "name": "Mi\u0142osz Wasilewicz", "city": "Kutno", "street": "ul. Handlowa 879"}
{"user_id": 154, "name": "Mateusz Lemanowicz", "city": "Gdynia", "street": "pl. Poziomkowa 18"}
{"user_id": 155, "name": "Angelika Wojewodzic", "city": "Konin", "street": "plac Nowowiejska 65"}
{"user_id": 156, "name": "Patryk Pilich", "city": "Szczecin", "street": "ulica Lotnicza 44/77"}
{"user_id": 157, "name": "Nikodem Fidor", "city": "Szczecin", "street": "aleja \u0179r\u00f3dlana 160"}
{"user_id": 158, "name": "Dagmara Szarzec", "city": "Warszawa", "street": "aleja Kalinowa 80"}
{"user_id": 159, "name": "Jacek Ostapczuk", "city": "Kutno", "street": "ulica Konstytucji 3 Maja 818"}
{"user_id": 160, "name": "Nataniel Dawiec", "city": "Warszawa", "street": "aleja \u017bwirowa 003"}
{"user_id": 161, "name": "Jerzy Jambor", "city": "Radom", "street": "ulica Lipca 89/74"}
{"user_id": 162, "name": "Kazimierz Bicz", "city": "Konin", "street": "plac Lelewela 97/65"}
{"user_id": 163, "name": "Kalina Brachman", "city": "Police", "street": "aleja \u017bwirki i Wigury 234"}
{"user_id": 164, "name": "Miko\u0142aj Syldatk", "city": "Szczecin", "street": "ul. Lipca 47"}
{"user_id": 165, "name": "Maks Stosik", "city": "Konin", "street": "ulica Dolna 269"}
{"user_id": 166, "name": "Nela Nasta\u0142y", "city": "Kutno", "street": "plac Mokra 65/11"}
{"user_id": 167, "name": "Natan Block", "city": "Mielec", "street": "ul. Krokusowa 546"}
{"user_id": 168, "name": "Natasza Gumieniak", "city": "Konin", "street": "al. Jeziorna 35/98"}
{"user_id": 169, "name": "Sebastian Wiewi\u00f3rka", "city": "Warszawa", "street": "al. Bankowa 468"}
{"user_id": 170, "name": "Krzysztof Nieradko", "city": "Gdynia", "street": "aleja Reja 29"}
{"user_id": 171, "name": "Leon J\u00f3zwik", "city": "Police", "street": "ulica Wroc\u0142awska 60/47"}
{"user_id": 172, "name": "Kamil Szachniewicz", "city": "Mielec", "street": "pl. Chabrowa 38/44"}
{"user_id": 173, "name": "Janina Wyrwa\u0142", "city": "Police", "street": "plac Szmaragdowa 994"}
{"user_id": 174, "name": "Tymoteusz Wujec", "city": "Warszawa", "street": "pl. Przechodnia 35/58"}
{"user_id": 175, "name": "Leon Heczko", "city": "Kutno", "street": "ul. Cz\u0119stochowska 08/62"}
{"user_id": 176, "name": "Damian Wicha", "city": "Szczecin", "street": "plac Robotnicza 56"}
{"user_id": 177, "name": "Gaja Kwinta", "city": "Warszawa", "street": "ulica Poprzeczna 27/59"}
{"user_id": 178, "name": "Emil Nijak", "city": "Gdynia", "street": "plac Handlowa 03/02"}
{"user_id": 179, "name": "Jakub Krzyszczak", "city": "Szczecin", "street": "plac Osiedlowa 42"}
{"user_id": 180, "name": "Sylwia Noras", "city": "Radom", "street": "plac Wroc\u0142awska 360"}
{"user_id": 181, "name": "Fabian Maszota", "city": "Kutno", "street": "ul. Mieszka I 49/01"}
{"user_id": 182, "name": "Gaja Koziarz", "city": "Police", "street": "ulica Grunwaldzka 257"}
{"user_id": 183, "name": "Marek \u0141uszczak", "city": "Gdynia", "street": "al. Orkana 76/66"}
{"user_id": 184, "name": "Kornel Dorynek", "city": "Kutno", "street": "al. Jana Sobieskiego 20"}
{"user_id": 185, "name": "Krzysztof Szmalec", "city": "Szczecin", "street": "al. Podwale 275"}
{"user_id": 186, "name": "Sandra G\u0119ca", "city": "Konin", "street": "ul. Szymanowskiego 01"}
{"user_id": 187, "name": "Igor Maruszczak", "city": "Konin", "street": "ul. Wojska Polskiego 183"}
{"user_id": 188, "name": "Rafa\u0142 Niemczuk", "city": "Konin", "street": "ulica Boles\u0142awa Chrobrego 82"}
{"user_id": 189, "name": "Kornelia Pich", "city": "Szczecin", "street": "ul. Rataja 40/81"}
{"user_id": 190, "name": "Kaja Witko", "city": "Radom", "street": "al. Niepodleg\u0142o\u015bci 87/97"}
{"user_id": 191, "name": "Gustaw Pyszczek", "city": "Mielec", "street": "aleja Kreta 677"}
{"user_id": 192, "name": "Janina Wywia\u0142", "city": "Police", "street": "pl. Brzozowa 63/20"}
{"user_id": 193, "name": "Ewa Kapera", "city": "Police", "street": "aleja Rzemie\u015blnicza 84"}
{"user_id": 194, "name": "Nela Czuj", "city": "Mielec", "street": "pl. Okrzei 421"}
{"user_id": 195, "name": "Miko\u0142aj \u0141aszczyk", "city": "Szczecin", "street": "ul. Kowalska 69/65"}
{"user_id": 196, "name": "Anna Maria Makar", "city": "Warszawa", "street": "aleja Jesienna 06"}
{"user_id": 197, "name": "Liwia Kr\u0119pa", "city": "Radom", "street": "ulica Prosta 04/40"}
{"user_id": 198, "name": "Konstanty Ceran", "city": "Gdynia", "street": "ulica Korfantego 24/69"}
{"user_id": 199, "name": "Eryk Zbroja", "city": "Radom", "street": "ulica Kosynier\u00f3w 28/34"}
{"user_id": 200, "name": "Maciej Re\u0107ko", "city": "Szczecin", "street": "aleja Targowa 443"}
{"user_id": 201, "name": "Anastazja Waszczyk", "city": "Szczecin", "street": "aleja Turkusowa 68/48"}
{"user_id": 202, "name": "J\u0119drzej Kempka", "city": "Radom", "street": "ulica D\u0142ugosza 78"}
{"user_id": 203, "name": "Kornel Rajch", "city": "Gdynia", "street": "plac Podg\u00f3rna 918"}
{"user_id": 204, "name": "Ksawery Kopij", "city": "Mielec", "street": "ulica Wyspia\u0144skiego 25"}
{"user_id": 205, "name": "Dawid Pusz", "city": "Mielec", "street": "ul. Szeroka 22/15"}
{"user_id": 206, "name": "Gaja S\u0142onka", "city": "Mielec", "street": "al. Lipowa 043"}
{"user_id": 207, "name": "Krystyna G\u0142ownia", "city": "Szczecin", "street": "ul. Prusa 70/93"}
{"user_id": 208, "name": "Apolonia Kohnke", "city": "Radom", "street": "ul. Okr\u0119\u017cna 90/76"}
{"user_id": 209, "name": "Blanka \u017b\u00f3\u0142kiewicz", "city": "Warszawa", "street": "ulica Powsta\u0144c\u00f3w 67/65"}
{"user_id": 210, "name": "Jerzy Domi\u0144czak", "city": "Radom", "street": "aleja Dolna 44"}
{"user_id": 211, "name": "Nikodem Korzonek", "city": "Mielec", "street": "plac Che\u0142mo\u0144skiego 284"}
{"user_id": 212, "name": "Dominik Laszczyk", "city": "Kutno", "street": "ulica S\u0142onecznikowa 117"}
{"user_id": 213, "name": "J\u00f3zef Frost", "city": "Kutno", "street": "plac Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 520"}
{"user_id": 214, "name": "Anna Maria Frymus", "city": "Szczecin", "street": "al. Morska 60"}
{"user_id": 215, "name": "R\u00f3\u017ca Staniaszek", "city": "Konin", "street": "ulica Przemys\u0142owa 48/95"}
{"user_id": 216, "name": "Cezary Midura", "city": "Warszawa", "street": "al. Gajowa 92/12"}
{"user_id": 217, "name": "J\u00f3zef Zwara", "city": "Gdynia", "street": "al. Stefana Batorego 51"}
{"user_id": 218, "name": "Kacper Lampart", "city": "Police", "street": "aleja Tysi\u0105clecia 19"}
{"user_id": 219, "name": "Ewelina Czesak", "city": "Gdynia", "street": "plac Sportowa 944"}
{"user_id": 220, "name": "Damian Olko", "city": "Kutno", "street": "aleja Stolarska 82/90"}
{"user_id": 221, "name": "Melania Choina", "city": "Radom", "street": "plac Magnoliowa 958"}
{"user_id": 222, "name": "Tymoteusz Kupaj", "city": "Warszawa", "street": "aleja Stroma 40/73"}
{"user_id": 223, "name": "Pawe\u0142 Ruszel", "city": "Szczecin", "street": "ulica \u0179r\u00f3dlana 368"}
{"user_id": 224, "name": "Sara Jama", "city": "Konin", "street": "al. Zakole 467"}
{"user_id": 225, "name": "Tymon Ignatiuk", "city": "Szczecin", "street": "ul. Z\u0142ota 97"}
{"user_id": 226, "name": "Rafa\u0142 Wolan", "city": "Radom", "street": "ulica Pa\u0142acowa 791"}
{"user_id": 227, "name": "Maurycy Bat\u00f3g", "city": "Mielec", "street": "plac Pi\u0119kna 189"}
{"user_id": 228, "name": "B\u0142a\u017cej Skowyra", "city": "Szczecin", "street": "ul. Widok 12"}
{"user_id": 229, "name": "Anna Maria S\u0119dek", "city": "Radom", "street": "plac Rycerska 92/09"}
{"user_id": 230, "name": "Bruno Reimann", "city": "Warszawa", "street": "al. Miodowa 41/13"}
{"user_id": 231, "name": "Nela Paluszak", "city": "Radom", "street": "aleja Piekarska 584"}
{"user_id": 232, "name": "Aleksander Ko\u017alak", "city": "Warszawa", "street": "aleja Wa\u0142owa 49/90"}
{"user_id": 233, "name": "Gabriel Koral", "city": "Warszawa", "street": "al. Sienkiewicza 331"}
{"user_id": 234, "name": "Agnieszka Potaczek", "city": "Radom", "street": "ul. Szeroka 146"}
{"user_id": 235, "name": "Justyna M\u0142otek", "city": "Szczecin", "street": "ulica Letnia 330"}
{"user_id": 236, "name": "Filip Sieczko", "city": "Konin", "street": "pl. Polna 71/73"}
{"user_id": 237, "name": "Inga Budkiewicz", "city": "Mielec", "street": "al. Krokusowa 504"}
{"user_id": 238, "name": "Tomasz Berek", "city": "Gdynia", "street": "plac Chopina 632"}
{"user_id": 239, "name": "Stefan Senger", "city": "Szczecin", "street": "al. Modrzewiowa 69/71"}
{"user_id": 240, "name": "Daniel Gogacz", "city": "Radom", "street": "aleja Nadbrze\u017cna 169"}
{"user_id": 241, "name": "Olga Pszcz\u00f3\u0142ka", "city": "Mielec", "street": "ulica Kamienna 26/47"}
{"user_id": 242, "name": "Janina Matwiejczyk", "city": "Police", "street": "plac Kraszewskiego 519"}
{"user_id": 243, "name": "Gabriel Leszcz", "city": "Warszawa", "street": "aleja Piastowska 940"}
{"user_id": 244, "name": "Stanis\u0142aw Jargi\u0142o", "city": "Szczecin", "street": "ulica Szpitalna 561"}
{"user_id": 245, "name": "Daniel \u0106wirko", "city": "Kutno", "street": "ul. P\u00f3\u0142nocna 32"}
{"user_id": 246, "name": "Sara Jamro\u017cek", "city": "Warszawa", "street": "al. Irysowa 139"}
{"user_id": 247, "name": "Eliza Lamch", "city": "Konin", "street": "ul. Rubinowa 17"}
{"user_id": 248, "name": "Dorota Rajczyk", "city": "Szczecin", "street": "plac S\u0142oneczna 33"}
{"user_id": 249, "name": "Robert Leonowicz", "city": "Mielec", "street": "ulica Cmentarna 20"}
{"user_id": 250, "name": "Roksana Kumorek", "city": "Radom", "street": "plac Fabryczna 15/00"}
{"user_id": 251, "name": "Angelika Zagozda", "city": "Radom", "street": "ulica Jeziorna 295"}
{"user_id": 252, "name": "Kornelia Wa\u0142ek", "city": "Police", "street": "pl. Per\u0142owa 03/25"}
{"user_id": 253, "name": "Robert Aleksa", "city": "Gdynia", "street": "ul. Pi\u0119kna 70"}
{"user_id": 254, "name": "Jeremi Krzy\u017costaniak", "city": "Radom", "street": "ul. Kra\u0144cowa 710"}
{"user_id": 255, "name": "\u0141ukasz Szurek", "city": "Warszawa", "street": "pl. Jesionowa 809"}
{"user_id": 256, "name": "Julianna G\u0142owienka", "city": "Mielec", "street": "pl. Podg\u00f3rna 45/51"}
{"user_id": 257, "name": "Kaja Szmajda", "city": "Mielec", "street": "al. Kolejowa 28"}
{"user_id": 258, "name": "Patryk \u017byto", "city": "Police", "street": "plac Kowalska 977"}
{"user_id": 259, "name": "Kazimierz Wilma", "city": "Warszawa", "street": "pl. Owocowa 277"}
{"user_id": 260, "name": "Wojciech Sad\u0142ocha", "city": "Konin", "street": "aleja Jask\u00f3\u0142cza 29/73"}
{"user_id": 261, "name": "Malwina Kubo\u0144", "city": "Szczecin", "street": "aleja Pi\u0142sudskiego 207"}
{"user_id": 262, "name": "Andrzej Watras", "city": "Warszawa", "street": "aleja Rejtana 891"}
{"user_id": 263, "name": "Konstanty Garczarek", "city": "Radom", "street": "aleja Truskawkowa 81/39"}
{"user_id": 264, "name": "Dagmara Rogal", "city": "Police", "street": "ulica Pla\u017cowa 64/96"}
{"user_id": 265, "name": "Eryk Jurczuk", "city": "Szczecin", "street": "plac Batalion\u00f3w Ch\u0142opskich 05/49"}
{"user_id": 266, "name": "B\u0142a\u017cej Biernacik", "city": "Police", "street": "pl. \u0141\u0105kowa 825"}
{"user_id": 267, "name": "Krzysztof Dawiec", "city": "Konin", "street": "ul. Szeroka 33"}
{"user_id": 268, "name": "Cyprian Faruga", "city": "Konin", "street": "ulica Zaciszna 795"}
{"user_id": 269, "name": "Aurelia Fiutak", "city": "Mielec", "street": "ulica Bydgoska 79/40"}
{"user_id": 270, "name": "Dorota Wid\u0142ak", "city": "Mielec", "street": "ulica Podle\u015bna 640"}
{"user_id": 271, "name": "Julianna Supernak", "city": "Warszawa", "street": "pl. Parkowa 92/64"}
{"user_id": 272, "name": "Ewelina Wojew\u00f3dka", "city": "Szczecin", "street": "aleja Szymanowskiego 571"}
{"user_id": 273, "name": "Arkadiusz Chlipa\u0142a", "city": "Warszawa", "street": "ul. Floriana 532"}
{"user_id": 274, "name": "Dagmara Gnyp", "city": "Kutno", "street": "ul. Podle\u015bna 514"}
{"user_id": 275, "name": "Rafa\u0142 Leszczuk", "city": "Konin", "street": "pl. Listopada 81"}
{"user_id": 276, "name": "J\u00f3zef Franczuk", "city": "Gdynia", "street": "aleja Krzywa 61"}
{"user_id": 277, "name": "Klara Piwek", "city": "Mielec", "street": "plac Poniatowskiego 22/49"}
{"user_id": 278, "name": "Przemys\u0142aw B\u0142aszyk", "city": "Warszawa", "street": "plac Wypoczynkowa 38"}
{"user_id": 279, "name": "Kamila Walasik", "city": "Mielec", "street": "al. Che\u0142mo\u0144skiego 256"}
{"user_id": 280, "name": "Emil Tomal", "city": "Konin", "street": "al. Bor\u00f3wkowa 35/72"}
{"user_id": 281, "name": "Mateusz Jessa", "city": "Gdynia", "street": "ul. Piaskowa 66"}
{"user_id": 282, "name": "Szymon Majtyka", "city": "Police", "street": "ulica Jab\u0142oniowa 95/49"}
{"user_id": 283, "name": "Mi\u0142osz Tryba\u0142a", "city": "Police", "street": "al. Sk\u0142odowskiej-Curie 634"}
{"user_id": 284, "name": "Piotr Krzy\u017costaniak", "city": "Radom", "street": "ul. Rajska 983"}
{"user_id": 285, "name": "Eryk Steciuk", "city": "Radom", "street": "ul. Floriana 551"}
{"user_id": 286, "name": "Tomasz Krzyk", "city": "Kutno", "street": "aleja Bor\u00f3wkowa 50/48"}
{"user_id": 287, "name": "Hubert Zawal", "city": "Gdynia", "street": "pl. Gda\u0144ska 59/25"}
{"user_id": 288, "name": "Andrzej Madera", "city": "Warszawa", "street": "aleja Dojazdowa 723"}
{"user_id": 289, "name": "Gustaw Bat\u00f3g", "city": "Warszawa", "street": "plac Wojska Polskiego 05/97"}
{"user_id": 290, "name": "Jan Grabo\u0144", "city": "Konin", "street": "ul. Drzyma\u0142y 10/87"}
{"user_id": 291, "name": "El\u017cbieta Kudra", "city": "Szczecin", "street": "al. Kili\u0144skiego 211"}
{"user_id": 292, "name": "Marcin Andrejczuk", "city": "Gdynia", "street": "pl. Miarki 42"}
{"user_id": 293, "name": "Maurycy Fogel", "city": "Gdynia", "street": "al. Boles\u0142awa Chrobrego 142"}
{"user_id": 294, "name": "Krystian Stypu\u0142a", "city": "Konin", "street": "plac Brzoskwiniowa 03"}
{"user_id": 295, "name": "Damian Marciniszyn", "city": "Police", "street": "al. Pocztowa 90"}
{"user_id": 296, "name": "Marika \u017babka", "city": "Police", "street": "ulica Podwale 11"}
{"user_id": 297, "name": "Apolonia Sularz", "city": "Gdynia", "street": "pl. Wa\u0142owa 463"}
{"user_id": 298, "name": "Andrzej G\u0105sienica", "city": "Warszawa", "street": "aleja Bema 837"}
{"user_id": 299, "name": "Andrzej Leks", "city": "Mielec", "street": "aleja Urocza 52/54"}
{"user_id": 300, "name": "Krystyna Szyda", "city": "Mielec", "street": "aleja Tartaczna 684"}
{"user_id": 301, "name": "Eryk \u0141uczka", "city": "Gdynia", "street": "ulica Radosna 599"}
